人民日報：有調查指火燒警車事件起因或為警員BBQ後餘下火種

人民日報：本國聘請的五毛在連登被發現

【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛